有冇人戴佛牌？係咪真係有用？？？？

最近返工嗰到有好多是非
同埋有啲同事周邊唱我
而且屋企都發生咗好多事
好似近排好不順咁

想買返塊佛牌或者類似嘅嘢
最好剋到班唱我嘅八婆

你條八婆再唱我我落你降頭呀

係泰國買
正邪都戴過，戴完無改善
之後掉左落圾垃筒去左堆填區
到而家個人都係乜事都無

個人覺得係安慰劑效應
心理上令你以為係有用
突破呢個點乜野牛鬼蛇神都無有怕

去女廁拎佢d陰毛 落鳩佢啦